個女人好慘！！

當初你話上酒店，我話唔好，你就夾硬拖我行，
上到房，然後你叫我坐係張床，我好驚，但你冇理過我
之後你叫我除衫，我唔肯，
跟住你開始打我、侮辱我、鬧我，你一拳又一拳大大力咁打埋黎，除晒我d衫，但我只有一雙柔弱既臂彎加一d薄薄指甲，

好快我滿面血同瘀痕，混亂中你俾我既指甲刮到一下，之後令到你更嬲，繼而更用力咁打我，
就係我不停掙扎不停嗌救命果陣你連條褲都除埋，
當我滿面淚水眼睜睜睇住你就快要插入黎之際，你突然一句「唔屌喇」，然後轉身離開，當乜事都冇發生過。

之後我衝左落街同人講、想搵人幫手，但途人聽完之後同我講左句「咁佢最後都冇強姦你喇」「冇插到你仲想點」「唔通要佢跪係度同你認錯咩」

我好憤怒！我內心充滿憤怒！

我地今次除左唔要俾人強姦之外，仲發現想強姦我地既人背後更多污糟邋遢既野，我地唔可以就咁放過強姦犯！

如果大家有一絲想鬆懈，好快會俾人清算，CX就係最好例子！

點解要我地手足骨折、懷疑打死左人、新屋嶺集中營、侮辱女手足、爆頭爆眼之後你先話徹回？！

我地冇得退！共匪一定會秋後算帳！！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推